講撚完謝振中未呀

我屌曬你地老母呀
而家係咪日日講謝振中就乜撚都唔洗做呀
今晚18區開花開咗去邊呀？
星期六日D行動post 熱門一個都無呀
爭氣D得唔得呀？係咪想個個混入集中營呀？

真心，可唔可以唔好再派膠食花生，做下實事啦

突發！香城online現已公開發售！